年入廿萬左右 你問我答

大家有咩問題可以即管問我

我都想比d意見大家

好羨幕，名下有幾多層樓？

有幾多個車位?

年中晚餐要幫襯幾多次M記?

食開邊隻硬膠?

年入六十萬，月光族

20萬一年
每個月即係16666.6666666666666666666666666666666666666666
想問銀行單點顯示

月入萬六蚊駛問你？

行出街掃地阿姐都有啦你估六萬呀？

20萬好多咩

好犀利

點解一年搵咁少

廿萬左右 唔係廿萬元正

好犀利！
好想問

點解搵咁少

左右都唔識？

你係咪中三畢業

屌 睇錯月入

年入廿萬好多咩 洗碗都高人工過你

得果廿萬有咩值得問

你想我問你乜
你想講乜
你想點
屌你
hi

上面咁多人串你
快啲問佢地係咪酸啦